有人發明了超級路障

內地有人將馬路面d坑渠蓋撬起，跟著羅去變賣（當然有時會失手跌左蓋落坑）

之後
車行唔到
人都不敢載黑超同眼罩，怕看不到路

真係估你唔到

聽日 930 全港三罷

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

Can try

跑會唔會tk

最緊要唔好TK

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

起完蓋 插返枝竹/ 遮 warning ⚠️

好危險，要小心

唔係有po話上次差D整到記者咩

搵雪糕筒圍住？你諗下我哋逃走通常都避開啲雜物，但係啲狗狗好鍾意踢走啲雜物，佢踢走咗雪糕筒就仆街

TK多

好似會爆炸？

發夢唔小心倒瀉食用油會唔會更加有效？

拎走個蓋 放層布係面

自己人實仆落去

隨時tk

戇鳩

同感

唔建議 到時害死好多手足

Tk :0)

認住渠蓋圓清方臭
即係印喺上面嘅圖片係呈圓形嘅就係清水井，
呈方形或者一粒粒方形嘅就係污水井，
其他井就唔好搞佢 怕係電線井或者gas屎井

但開完井真係要小心點樣提手足唔好踩落窿
跌左落去都幾傷下

輕輕一推

TK? 打緊仗 各安天命架啦，最緊要阻到狗車前進。最多起完講聲放左地雷

兵荒馬亂 唔係個個都可以一眼關七

pish

之前先有絲開po 屌
你想玩tk?

路邊雨水渠蓋已經tk 左好多人
仲玩埋呢d路中心渠蓋

記者向後行…

次次跑既都係手足
黑警而家好少跑 都係一大班推進
到時我覺得會害左d遲走 跑走既手足

tk 吖屌

太危險

會Tk 唔好推

拉
驚畀你TK

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

呢樣野係最前線果班先做 係阻狗隻推進 點會TK

正如你會唔會係中後場放RB一樣？

TK feel

九龍灣德福個陣整到記者

唔好話t唔tk 住，路中心井蓋係重蓋
要用特別工具開，就咁用井蓋匙係唔夠力的

抗爭者望狗係倒後跑 狗係向前跑
邊個中陷阱機會大d

上次有個po話差d踩左落去定唔知踢到就咁放喺路邊既蓋，個韓國人金義聖都係

聽落幾大件事

啲暴徒千祈唔好喺不合作果陣整起公路幹線啲渠蓋，如果唔係真係死得人多

Tk

agger

似超級智障多啲

唔建議，擔心逃跑既時候，手足會跌落去
而且，有啲坑渠，一開就有好多小強跑出黎

係有用但係好易tk
大家跑走個陣未必睇得清路
害到記者/急救/路人都唔好啦

開正個有沼氣既 班狗一走近開槍就...

記者要顧鏡頭畫面，真係睇唔到地下。

TK

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

會tk啊

咪玩啦on9仔

推

on9

人多好易tk
行行下個手足跌左落去就仆街

唔好啦

學術研究
通常小強會向下走 好少走上地面
好似屋企啲小強會搵窿或者枱底雪櫃底匿

一定TK 先過 kill到狗

用返之前拉保鮮紙仲有用過呢個

有巴打提議用超級膠水，可以諗諗

緊急車會過唔到

之前夠有話放大螺絲
一架車爆軚就塞死後面

記者同路人都可能會中招

TK機率一定大過中敵

咁點攻....

最好拎灰色紙遮住，有個窿好樣衰

岩 後方開始撤個陣前方起咗佢 唔駛驚TK
Rb外起都得
水炮車都行唔到

tk

呢啲渠蓋唔係咁易起
起得嚟隨時都衝咗過嚟

開蓋射tg會唔會爆

邊有分前中後場
班狗隨時小巷突襲/包圍
加上手足集結行動路線多變
好易跣返自己人

加油

好撚易TK 亂起上黎邊個知有窿

logic岩
睇左咁多次
d狗又真係多數踢野走

邊度買倒

今日咪成日有前中後囉 最前係rb+火拖時間

如果佢玩大包圍夾 你都唔會有時間起rb啦 何況起蓋

可能tk

會tk 咪啦

打開把遮插落去得唔得?

會TK 唔好搞

點撤退啊

搞到自己人

TK多，咪搞

之前先tk完

kick親自己友

幫手負皮

唔建議

可以研究

好撚危險

所以唔好邊行邊做
最好係由最前開始搞
roadblock由頭set到尾真心唔明咩事
次次走難都阻到手足

手足唔夠既話可以咁做 如果手足夠疊馬就唔好咁做好易自己友中招 又傷又比狗捉

一定會tk

屌乜撚野呀癲狗

正確

聽日三罷！

摩擦力

笑死 所有方法 打法都會俾人話係tk tk tk全部空手算啦 成班tk風向撚popo

咪撚柒戇鳩啦屌你老母 邊個咁做我屌柒邊個 弱閪智

放tear gas一亂就tk
聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷

其實你諗咁多野出黎
你想做到咩效果???

呢個堅係好主意 特別係水砲車

如果玩到咁
魔法師唔小心可以搞到氣爆
珍惜香港這個家呀!

真心咩,害自己友？

唔會再番果道其實可以用

依個防T可行bor

10.1 鐵鏈 攝衫！

鐵鏈鎖佢活動門

唔會 係馬路九成九都係清水井同屎水井架啦，gas水喉一般都係行人路，同埋個啲蓋下面只係有閘制，唔會爆炸

救護車點行呢？

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

會tk / 記者中招多

拉

都會咗係前線前面掘
唔通你向前方跑？
你理得記者咁多佢地唔屬於戰場任何一方連佢地自己都咁認為你使咩擔心佢地

個窿咁細救護車跌唔到落去架
人先會跌落去

唔好Team Kill就得

馬路好少渠蓋
通常喺行人路

內你老母地

唔會 set係前面 點會set我地後面 ..

一定好多曱甴爬出黎

跌咗落坑渠都唔撚知點算
萬一有人仆咗落坑渠入面嘅話都救唔返上嚟

10.1 賀佢老母 全民黑衣日
1130 沙田車公廟 沙田和你suck馬場
1300 荃灣沙咀道球場 深水埗楓樹街球場
黃大仙廣場 灣仔修頓球場

要set前過前線嘅位置

唔可行

手足跌多過狗跌

唔推，如果有個香港人或者電單車司機跌左落渠，就會好後悔。除非有完善既計劃。

10月1 賀佢老母目標大總結！

目標1: 燒囇自己個區既國旗

目標2: 政府合署

目標3: 各區係同一時間讀宣言同唱香港國歌

目標4: 各區區內建制派辦事處

目標5: 破壞高鐵+各區地鐵站

目標5: 塞爆各區商場(黨鐵開既商場要破壞)

目標6: roadblock+狗屋

目標7: 打狗

吳好再問點解依家只可以打陣地戰！be 到water邊個吳想？黨鐵落閘，警渣未開始已經拉人，又封路，手足根本就冇得揀，所以依家先要分區呀！明白未？

歡迎補充選項同相關資料！要實質建議！吳好再岀互屌廢話！冇時間啦！

ON建議
TK埋記者

[url]再有福建白衫打人，可以除埋佢對鞋！！

行人實TK

千其唔好, 好易team kill, 尤其記者掛住影睇唔到路

咪係，明明低成本好撚有效，水咆車都擋到 個個話tk 晒撚氣

有機會TK但唔係冇得諗
可以試吓

TK好大獲
不推文

你個名 真軍師出現了

一定要留意唔好tk

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

唔work呀清

真軍師

個point係地下個窿

個蓋咁撚重點開

可5可以5好起蓋？小妹今日因為咁Tk 。。。真心危險 會累人
thx a lot

已TK

自隊一粒

係前線後面兩個街口突然著火"防線"都試過啦

有用！

屌你估咁易開到咩